其實陳凱欣個議席會點？

陳凱欣明明被裁定當選無效，就算要搞臨時垃圾會，點解呢份臭閪可以有份？

唉都講咗幾百次
因為佢始終算係民選
只要佢上訴，司法程序未完，就唔可以DQ佢
法治精神嚟嘅

唔好呢頭屌完正苦冇法治精神，嗰頭為咗自己利益就想破壞法治

咁諗法同公民黨omdb 有咩分別？
點解要去擁護一個爛到不堪嘅制度？

冇人叫你擁護個制度
不如你咁諗
法治精神，係要俾佢上訴嘅
如果喺上訴有結果前就踢佢走
咁萬一佢上訴得直呢?
又俾佢入返立法會，再俾返中間幾個月嘅人工佢咁?